今個禮拜好攰 下個禮拜休息日

好攰呀 休息一個星期啦

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

拉

出去發夢 中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

大三罷